有冇巴絲想買迪士尼年票

是咁的 想同朋友兩人一齊去迪士尼
但15/1前 三個人買有85折 4個人買有8折

有冇連登仔搭單一齊去 日期可以就

收兵

搭單然後自己玩？

成日有巴打一個毒遊 但當然最好都係兩個人 去
大家分開玩

想 有個fd都想

可惜搵唔到多個fd, 毒遊迪士尼仲毒過自己bbq

睇錯有冇臭閪想買

差好遠喎ching

樓主個名

1月5號ok嗎？

我都搵緊人夾

我聽日ok 我呢度2個人 你得唔得

搭單 如果有人想夾disney年票都可以一齊 我呢邊2人